PROG	def	
PROG'	def	~	
DEC	def	
COL	:	
KEY	def	
VARDEC	id	Comma	~	
VARDECNE	id	
VARDECNE'	Comma	~	
BLOCK	{	
ENE	(	num	if	while	for	print	int	float	str	id	~	
EXP	(	num	if	while	for	print	int	float	str	id	
EXP'	~	(	=	
EXP''	(	num	if	while	for	print	int	float	str	id	input	
KEYWORD	int	float	str	
QUOTES	q	
STRING	num	
STRING'	id	~	
ARGS	(	num	if	while	for	print	int	float	str	id	~	
ARGSNE	(	num	if	while	for	print	int	float	str	id	
ARGSNE'	Comma	~	
OPLIT	in	not in	
IDFR	id	
INTLIT	num	
BINOP	==	<	>	<=	>=	+	*	-	%	/	and	or	!=	
